有冇人讀UST data science 呀？

如題

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

ug?

7/9機場更新 求求大家

係呀 你係？

唔係呀

師兄係讀緊定想入?

想入你都有興趣？

入咗另一科了
dsct好似收好高

好似要經5100/5200入

入左咩呀？

係呀 science or engineering